點睇淘大個開保護罩既藍衫阿叔／阿伯都似係藍屍多過似左膠

我發現你地真係連敵軍同友軍都唔撚識分
唔係要幫左膠維穩
總之阻撚住你地既都係左膠得啦以後

不過今次勇武派真係超進化，已經識得拉走任何一個試圖開保護罩ＢＵＦＦ對方防禦力既敵軍或友軍

仆你個臭街！
今日死差佬同藍絲又周圍打人！

聽日九月十五日

2pm
銅鑼灣東角道 /
維園 / 英領

全人類同我出黎！
唔係我屌埋你老母呀！